Pizza Hut 世紀決戰 香蒜肉絲意粉 vs 海鮮闊條麵

正評 香蒜肉絲意粉
負評 海鮮闊條麵

利伸，加錢都要轉香蒜肉絲意粉

闊條面堂食真係世界級

畀錢都食香蒜意

中肯

今時今日pizza hut唯一仲值得入去食嘅就係海鮮闊條麵
有時真係特登入去食返碟
呢碟野難得20年黎都冇點變 真係啖啖都係回憶

肉醬意完美屌打兩意

做過pizza hut
其實兩樣都係垃圾食物
求其執埋一碟就入焗爐

香蒜肉絲意粉係用微波爐叮

大家都知兩邊都係垃圾
而家揀鍾意食邊款垃圾
btw正評

闊條麵要噴油

但香蒜肉絲意真係好好食